早霸王今日好聽過平時

小儀好嘢！